【無法逆轉】 特朗普終會被幕僚勸退？ 外國盟友紛紛祝賀拜登當選，蔡英文點解跑得最快？習大大仲未見影？ 吳志森

20201108
【無法逆轉】
特朗普終會被幕僚勸退？
外國盟友紛紛祝賀拜登當選，蔡英文點解跑得最快？習大大仲未見影？
吳志森

Ng Sam
249K subscribers